[mk,毒撚勿入]有冇人揹開呢啲袋

我都揹idolmaster既袋

多數揹呢款
有時要帶好多野仲要交叉咁揹
一個326pro,一個283 pro
出街衫都係著開呢幾件

出席重要場合會穿刀劍衫
感覺上比較公整啲

老竇比我架tesla同運輸處申請痴到差唔多咁樣

其實做mk都唔難

我呢身打份去動漫節已經算低調
都有好多cosplay g偷望我

呢啲先夠MK

好能毒

上次揹呢隻 即刻比女仔抄牌

呢隻5p袋太低調了吧

我牙藍著呢件出席AV女優EVENT

用開this

邊度可以買im個袋

我amazon買的

留長髮藍很有型呢

我追開潮流點會着依啲
每日我都格仔衫 u記tee 學野啦毒能

台主話你靚仔原來係堅料

我成日上時裝雜誌洗同你學

個袋入面實好腥

著呢幾件先潮

動漫一瞬即逝
東方又有新作

依位會然我見過你講得最好嘅野就係依句

媽 好毒呀

比啲尊重

呢件型啲

再唔係呢件

我出席重要場合既時候都會孭依個書包

平時出街就會咁著

再配埋依個袋

好有美式街頭風格